唔好再笑田家兩少

聽下佢地講野 真係好人性化

我會投佢地

行近 我又怕屌柒你

投佢？佢係大事大非先衝出黎扮人姐

如果果區得佢同其他建制，咪投佢囉
但正常都唔會

你係要叫極都投建制果班投佢